陳雲：推翻中共乃係我的命運

國師今日未食藥 (take pills)

簡單黎講：開完會比人夾走

【名稱】：相敬如賓
【釋義】：形容夫妻互相尊敬，象對等賓客一樣。
【出處】：《左傳·僖公三十三年》：“臼季使過冀，見冀缺耨，其妻 之，敬 ，相待如賓。”
【例子】：夫耕于前，妻耘于後，同甘共苦，～。（明·李昌祺《剪燈餘話·鸞鸞傳》）

推翻中共又點永瀆基本法

自己成為永續中共？

吹得就吹啦

相都無張

忽夠未呀佢條禿頭梅毒雞蟲

求陳雲叫雞圖

你腦無用左40年都推唔翻, 做你腦無咩

仆你個街, 新界東低票敗選,
你個頭又係邊呀? 你做到條毛？

係人都知云伯係雞蟲, 你係度問圖？
PRINT出黎, 食落肚

絕頂自由 陳雲 19/3/2009

壹周刊993期 陳勝藍

陳雲說：「是一 套公共語言，極之迂迴曲折，令人望而生畏。

「古德明稱之為『新中國中文』，我不喜歡，『新中國』可以是中華民國，可以是將來中國。我稱之 為『共產中文』。」

a

中國知識分子，下場通常不好。父親是大馬華僑，大學畢業，當年應中共呼籲，返回祖國服務，卻被打成右 派。陳雲不知驚，愛讀書，「這是循環。」

陳雲原名陳雲根，四十八歲。別人中文彆扭，干卿底事？「共產中 文，有毒中文，跟我的自由有牴觸。如果這是其中一種表達方式，無所謂，但近年太濫，創作沒有自由，讀者沒有自由。」

自由，他看得很重，現 在替《明報》、《信報》寫專欄，談色情，論粗口，葷腥不忌，「我有個定位，我要做開路先鋒，將言論自由谷到最勁，只要報紙肯登就是了。」

也 追求身體自由。嫖妓嗎？「當然有！」

現在仍有？「當然有！身體自由，跟精神自由分不開。」

金庸在《笑傲江湖》說，人生在 世，充分圓滿的自由根本是不能的。

陳雲幾近矣，起碼，身體自由。